九東/新東地產agent入 想買凶宅

窮人最惡，唔介意買凶宅
但至少要講發生過咩事故，點樣發生。

我係首置，想問買凶宅有冇得按俾銀行
有既話可以按幾多？

凶宅唔係窮人買。 按到都借得少

有部份兇宅按到的 唔係勁兇果d

凶宅按唔到

新東a仔 可tg我